唔like結果就下年去投票囉

講真，平時依到已經好少人討論同關注香港音樂架啦
學某啲巴絲話齋，根本接受唔到結果嘅人都冇去投票
鍾意林家謙嘅出年再投囉
有你地參與支持先至有進步

唔係鳩叫就解決到
雖然論唱功姜濤真係仲差好遠
但人地啲支持者真係落力撐